有無連登仔有玩過tales of/ 傳奇系列

見連登好似無乜人討論？

有無ching 可以推介下邊集神作/好玩？

利申淨係玩過tov 未爆機 覺得幾唔錯 同好似每年會搞個fes 請d 聲優上去現場配音幾過癮

岩岩爆完TOB, 好差
1.節奏拖, 個地圖無意義咁整到好大, 主線成日叫你去東去西咁來回跑, D劇情又係咁重重複複
2.音樂一般, 一首印象深刻既BGM都冇
3.人設差, 特別係女主角件衫唔知做乜鳩
4.遊戲設計又唔合理, 永遠唔會想浪費D錢去衝D過渡裝, 結果爆機都未玩過佢衝裝系統
5.寶箱hea整, 好似隨機gen出黎咁, 次次都送d垃圾補品, 地圖已經整到好大, 比d咁既野完全唔想探索開寶箱
屌住咁多先

個人覺得最正都係top tod tod2 toe

無正式玩過 不過細個好鍾意睇啲奧義集

PS4都係得3集
想佢將xilla兩集整埋上黎

最鍾意toa

我係跟風，最新兩隻先開始玩
玩完都唔明點解呢個ip仲有得做
劇情差，戰鬥普通，藤島人設我覺得outout地……
基本上叫做不過不失，接近差

TO系列我淨係玩過TOH同TOZ
TOH就NDS, 仲讀緊中學果時玩覺得好神作
Tales Of Heart就顧名思義係講心靈
大約故事就係講男主唔小心整散左女主心靈
於是就要周遊列國搵番齊女主個心靈
(個故事有d似翼之奇幻旅程)
但角色都多(好似有八個?)而且地圖亦大
都好耐玩
TOH好似仲有重製過放上PSV但我無PSV所以無玩過重製唔知了
(NDS版好似都有分CG版同animation版,
極度建議玩CG版因為animation版真心好難頂)
至於TOZ......
PS4果時有次PS plus免費送所以玩
淨講玩既話ok既......
故事上就比較麻麻地......
更甚曾經有炎上過
見仁見智

toz女主角失蹤
炎上左之後, 角色介紹del左話佢係女主角果句, 笑撚死

個人好鍾意TOGF

TOV>>>TOD=TOD2>TOA=TOGF>TOP=TOE

天光満つる処に我は在り 黄泉の門開く処に汝在り 出でよ 神の雷

好鐘意聽啲角讀句野

ps4個三隻都係玩到一半就棄

Toe最好玩
但個人最鍾意Toa同tod2
玩緊tov但覺得女主角好煩

雖然對比伊蘇8黎講TOB冇咁好，
但劇情黎講TOB主角團每個人刻畫都好深入，冇講到咁差。
故事角度講主角魔王復仇記都好特別。
作為TOZ前傳TOB實在好太多

地圖整番少少+傳送點其實已經好完美

認同～當年打toe ，4隻碟，勁多內容，好正

TOA
中二病成長

Tov人設同故事都幾正，但結局平平無奇

＋1
劇情最正

路克唔係中二病，而係得7歲

唔好劇透啦

好唔好玩真係見人見智
哩個系列係極度中二病
劇情王道公式
主要享受個童話feel
如果投入唔到真係會覺得一文不值

講親RPG我一定講Tales。
心中最愛既RPG系列
真係好撚正,
自己好鐘意TOGF
另外TOX12其實都唔差
TOZ垃圾, TOB普通
TOH TOI TOE TOD TOD2
依家期待緊新個隻TOA

我覺得依個系列最正係個戰鬥系統,
D招名, 連技, 奧義型到仆街

TOV都係神作唔洗講啦
Yuri

仲想試出係ps4上果2隻 聽大家講係咪即係唔使試？

toa啦
故事幾好，主角成長描寫幾好
係開頭難頂
tox2都ok(ps3)

當年ps年代
3大rpg系列 ff, dq, tales of
第一次接觸就係toe, 真係好好玩

Toz睇動畫就夠，加返少少同tob嘅互動
最重要係變咗雙女主，兩個都可以憑依

to系列都係玩佢戰鬥系統連招個種爽快感 劇情不值一提

當年仲係小學雞冇錢買正版去買老番好似三隻碟，仲要有隻玩唔到

有無方法可以玩番以前d game

聽大家講好似togf 比較好？

睇埋動畫
Tear bb

togf戰鬥系統真心屈
櫻井孝宏配音又夠中二
好能正

abyss好應該remake高清版,
一係出番係steam
想玩都玩唔到

剩係玩過toe tod2
故事同戰鬥系統都好玩

Same 連技系統轉左玩得好爽
Geass DLC衫都正

當年TOV入坑之後玩TOE定乜鳩伏到仆街
最後玩TOB就棄左依系列

係

TOV 最正 舊年打左二百幾個鐘白金左
個系列轉左用等身比例之後就開始唔掂 呢個好似係日系遊戲問題
等身比左之後人物動作太浮誇 好多事都變得on9同中二

有係PC 用PS2 模擬器玩返TODDC
同TOA
都正

PS4 玩 TOV 最好玩又有中文

3ds

steam都有

TOI 同 TOH 重製果陣都各自加左個新角色入去
呢兩個角色係有關聯 背景又神秘 似係想鋪一個新作出黎
點知兩集製都唔係好收得 結果冇左下文

最鍾意一定係呢隻

細個去表哥屋企見到佢煲呢隻, 就開始認識Tales系列

第一隻就真之同伴傳奇
睇動畫仲好

Toz 宜家ps store 特價84hkd

果時正價買左tob 係咪中伏？

toz動畫
game

其實哩個系列真係各花入各眼
你睇樓上有人話邊隻好好
同一隻有人會話好差
有人話玩法正
有人話玩法差
有人話劇情正亦有人話差
所以樓主你自己決定玩邊隻啦
我自己覺得我玩返tov果啲已經悶悶地
舊式果種前後行格鬥玩法好難控
反而鍾意新式果種
都係睇個人
Toz我反而最enjoy

冇人講tor

冇人講咪...

永恆傳說果時ps1要買攻略玩

有度要推隻女鬼像去湖邊解puzzle
個頭伸長出黎嚇撚死

馬場英雄接手後,成個系統到退
由TOX開始就愈來愈差

聽過因為班鬼佬日日都叫春要tos主角入大亂鬥
入黎睇吓咩game黎，3頁都冇人提文化差異？

比TOZ傷得太深,搞到TOB銷量上唔返
同埋TOB係落命令一定要整得好
你睇TOZ動畫咁重本搵UFO就知

TOI-R 豐富過TOH-R （而且係兩個），但都係TOV 加得最好

雖然 game 係仆街，但動畫都有啲唔夠全面噉

想知香港除咗 Coco 邊度有麻婆豆腐咖哩飯食多啲

魔神劍!!!

TOV 新角色都仲係係自己故事入面既野
TOI TOH 果三個應該仲有得發展
果陣傳話會重製埋 TOT 又係加新角色
最後出隻新作講呢堆新角色既由來
可惜而家咩都冇

Gba tales of the world算唔算神作

有無ching 有睇tales of festival

都幾搞笑

玩緊tob 就快爆1周目

留名

前排煲完 tov
yuri

因為最好的作品係馬場來之前。toz被馬埸玩壞，tob係前傳救唔到。

世一
Toe都好好玩，鬥技場最後要打返top Cless同Arche
仲有last迷宮係咪有隻時之大精靈勁似top ダオス

Top同toe都非常經典加好玩（當年技術黎計，用返而家既技術睇係偏悶）

Tod就一般，不過ps2隻re tod就非常之好玩，淨計系統係頭幾位

中間既tod2,tos,toa,tov,togf等等都係佳作

仲有psp隻換裝迷宮x都係神作

但tox打後嗰d就開始悶+無乜創新

Toz同tob都近乎係最差嗰幾隻，tov同togf算tales of系列最後高峰嗰期，要玩可以玩返呢兩隻先講真

最後Boss本身都係好人
同主角班人有恩無仇
最後開拖都純粹因為理念唔同
結果就係無咩熱血高潮嘅感覺（雙方都係好人又有交情，根本係搵交嚟打）
打完都係BBQ結局

建議你如果見到有特價
買返TOV Remaster嚟玩好過
主角Yuri性格吸引
嫉惡如仇
唔鍾意講咩左膠大愛
係Tales系列嘅人氣王之一

好想TOP重製
每個角色都寫得好好
個故仔又好有意思
當年未係好興穿越時空故仔
佢已經玩得好好

TOE最好玩
TOD2已經無咁正
之後出3軌/3D越出越衰

屌柒左膠弗連

呢個真 top好有印象 重製即買
我記得細個玩 有度要潛入
比人發現就重新黎過
唔知有個同學比本攻略我
個故事好正 當小說咁睇

好似有隻係玩換裝？

有晒好多代to系列既人

大家有無印象？我記得係psp到玩過

我覺得係由PS3/Wii年代開始量產化好似想制霸26個字母開始就越出越hea

初段滅門已經好武俠小說Feel
細個打機估唔到有咁嘅劇情
好感受到主角嘅絕望同埋復仇決心

其實弗連都算討好
佢係把口唔認同尤里
但你見佢無好實則咁阻佢
成日有意無意放水就有
佢都係明事理嘅人（佢係無完全否定尤里嘅做法，只係希望唔係尤里做呢啲事）
佢同尤里好多時似係為啖氣嘈
多過真係好大理念分歧

反而我係玩PSP既TOW同TOW2
果陣見佢咁多職,咁多玩法好正,隻隻練下,整下裝都有排玩

E家既tales真係好唔掂
故事, 戰鬥我都仲接受到
D畫風真係越黎越差
D迷宮同地圖設計真係垃圾級
就算係JRPG黎講都係接受最差果堆
明明之前togf果陣都仲好好玩

出咗十年仲叫劇透

Toi 開始玩
雖然故事麻麻但先入為主最中意係佢

TOW2同TOW3好
有得爆左主線繼續玩
其他正傳無爆機後既世界，要收集要素就時間停留係LAST BOSS前

tox2真係咁差，無人講
想當年個true end睇到我漏哂馬尿

覺得男主（已經失去咁多再犧牲咁多）同未來老婆（主要係佢幾正）幾慘，個女對自己身份有自覺又已經有覺悟，所以鍾意 normal end 多啲。True end 太大英雄噉，雖然角色演變上正路，但調轉諗就冇咗個女成長反過嚟付出去保護身邊一切同世界（即使佢大咗都幾靚）。
Bad end 戇撚鳩，格硬嚟。

toe＞＞＞all

隱藏要素應該係系列最多

海陸空玩齊晒
地面幫晶靈炮大叔撚貓拎技
潛水揾精靈揾劍
上天空幫海盜妹玩大富翁拎技

鬥技場，小遊戲個啲
戰鬥召喚啲動畫又正

畫面以當年ps黎講一定係頂級

飛影
但反而我覺得幾好玩
雖然秘奧義係得個睇字

我覺得tol先柒
故事唔差
但畫風差，戰鬥系統真心on9
冇撚左秘奧義已經係死罪

tot...我當佢冇存在過...

最近買咗PS4 TOV玩緊，有中文開心好多

係 真係超多野玩 比著依家仲放哂落DLC咩
秘奧又型 緋凰絕炎衝 龍虎滅牙斬
係個人設麻麻地 男主件衫唔知點咁 女主就完全村姑feel

人設好好喎
佢分兩個世界
各自世界都有自己風格
仲要列度（石田彰配音）係一個獵人，唔係乜野名門貴族、花拉（皆口裕子配）、基爾（保總志一朗配）三個係同一條村長大，算係被捲入事件
另外就係美露迪個角色雖然係主角之一，但好似冇乜人氣可能人設關係

海陸空玩到盡，仲要勁多收集勁多稱號，故事又寫得好，仲可以去兩邊世界上天落地，真係當年最好玩個隻
你見啲人都自己翻譯成隻做中文版就知幾多人想去了解個故事

其中最欣賞係佢個極光術，試練入面會俾你體驗一下你係隻怪，要俾人食，仲要控制隻怪打返自己，感受下隻怪個種俾人打死又要俾人食個種絕望，真係好似當時黎講冇乜遊戲會寫到咁詳盡仲俾你控制隻怪

隻game 打左咁耐都仲未收集齊

本身人設都係鄉下仔
講出生最寒酸應該係里德掛

但我覺得佢天份應該最高
冇師父，所有劍技都係無師自通

TOE根本就好適合出第二集

另外就係以當時黎講呢三個聲優應該好出名
上面打錯，應該係保志總一朗
皆口裕子本身已經好出名（龍珠比迪麗、gt 悟飯個女阿包）
其他兩個之後係gundam seed再爆紅（基拉、阿斯蘭）
佢地都幾多合作
其實前期傳奇/傳說系列好撚好玩，係之後唔知搞乜好似家道中落咁死哂，又長又悶又冇深度又重複又拿西

應該話 個立繪唔合大眾化口味
我果陣推介朋友佢地都話個公仔咁核突

打最後boss用極光波車返佢招極光到依家都仲記得

逼出嚟嘅，為左搵食冇辦法
佢地本身個人設就係鄉下仔
話說好似有出過動畫但我冇睇過，都有出過online game我又冇玩過

打開ff 未必覺得呢隻好睇
開頭我都覺得奇奇怪怪
打落故事吸引，望落順眼左

極光波出唔到爆唔到機

top 首歌好正
toe 真心最好玩

tov 做支線做到想死 掛住做唔想衝主線 又易miss
但真係多野玩

認真問同toe比邊個多啲
有冇兩隻玩哂嘅人做個比較？

xbox ugp 見有tov 貪得意dl 左黎玩

真係好撚正，成套野啲角色都好討好

冇咩特別討厭

我岩岩都爆左，見特價94蚊買左黎玩
玩到一半先知係真之仲間前傳，我自己無玩真之仲間所以有D位玩到自己1999
地圖大+重覆真係最大問題，頂佢個肺係個竇到搵個角色出個event，都要你來回幾次先開心
做跑狗中途d 日常對話係最有趣既地方
雖然班同伴有獨立目的不過交代得唔太好，最後見到仇人打一場贏左就草草交代左
成班友仔同女主角同行個目的好求其，似趁熱鬧多過似去幫手咁
故事好一般，太多巧合，係多到唔合理果隻 咁岩佢原來係乜乜又咁岩果本書係乜乜原來咁岩佢又可以乜乜
懶絕望果下有D夾硬黎 睇到笑
細佬代替品好煩膠下 可能我老屎忽，如果隻野有返個男主角卡返係女主角理智果個位到成個故仔會好好多

Tales of喺西方去到S先至多人識
又係GC出，入大亂鬥可行性大過其他
不過TOS喺日本都紅，奇怪呢度冇人提

前排爆左TOS, 開埋隻TOS 2黎玩
屌左聲第一次見到係直接揀傳點既to系列

tos 最on9係steam 版得英文字幕，日文字幕都無

XB360 果陣買左TOV仲講到獨佔,
點知過一排就出左PS3 版, 仲要有新角色

TOS細個玩個陣唔知點解覺得比起其他集數特別難玩最開頭出村去個咩鬼基地唔夠個大佬打就放棄左

係咪光明傳說 Tales of World radiant
好似有3集粉紅毛原創主角

果時online game開角都會叫列特

覺得ps2嘅tod dc版係系列最正
戰鬥系統咁多集最好，CC系統、連擊真係冇得輸
主題曲好聽，劇情又正，leon
之後愈出愈差，toztob真係

估唔到推到5頁

講起大家覺得邊條女最正

難得搵藤島康介但集集無乜邊個特別靚咁

雖然好多集都無玩過不過シェリア好似最正

細個超鍾意玩
psp果隻3d版冇得比

咁多年都係覺得tod2個リアラ

tod2 toa tov

細個打機會係咁，你依家重玩應該覺得無問題
但TOS2 玩左陣覺得個系統幾ON9

心目中前三
TOE >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TOD2>>TOP

toe>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>reTod>>>>>>>>tov>>>>>tor

但最後弗連上咗位
由利都仲係喺底層

淨係TOG就配角嘅數學家姊妹，TOGF加埋系譜編對boss

中原麻衣補正 ok

TOV 係好玩 不過啲畫面以360果個水準唔係太掂 HD remaster 都係一般般 不過都玩咗120個鐘

花咗好多時間升技砌combo

toz真係一個傳奇黎

第一次玩RPG就係tox 2
個劇情深刻到

爪龍連牙斬
仲記得

心目中最好真係TOA
但劇情黎講我覺得最正係TOX2
不過個借金系統真係垃圾到不得了

條女真心煩過閪

5隻字有聲

作用係要嚟溫泉End

tox 雙主角都好深刻，雖然第二集男主變配角
但女主好正

仲要有團滅故事

戰鬥系統黎講
reTOD係我覺得最好玩嘅日系rpg

地圖 劇情 全部唔重要

有瑪琪露同貝姐我就買

屌TOA班友真係仆街嚟

玩過tod2 ,tov, tob, 我最鍾意tob

真の仲間嬲到我啪碟(真係啪爛果隻)

TODR
lion

双牙！

話時話爆過咁多次
都唔識出呢d秘奧義
想問下要點出

係好on9
我都想知
又難連到出黎傷害又唔係大

可能真係關公問題
我玩之前一早知個公主係路人黎
有哂心理準備
全程j火同土天族
其實好enjoy幾正

法菈
獅吼爆碎陣
使用獅子戰吼（６－連擊數）×５０＋３０次且殺劇舞荒拳使用過３０次以後獅子戰吼中連打特技鍵

火龍炎舞點穴縛態中打出4Hit且最後一下不是強打技就可以放出

里德
龍虎滅牙斬20猛虎連擊破使用(５－連擊數)×３０＋１０次
戰鬥中敵人總HP低於（２０００＋使用回數）以下時，發動猛虎連擊破，最後一擊擊中敵人時再打特技鍵就可以發動

緋凰絕炎衝50 鳳凰天驅使用（５－連擊數）×５０＋５０次後鳳凰天驅發動中連打特技鍵即可發動

風刃封縛殺24 風刃縛封使用50次以上後,戰鬥中，敵人只剩一人且HP少於20000時，使用風刃縛封中連打特
技鍵即可發動(對風抗性50%以上敵人效）

前排先玩完TOB 覺得唔錯,.. 可能太耐無玩日系rpg
TOB戰鬥幾爽

新入坑，玩完TOB玩TOV覺得好難玩
頭幾關有隻狼Boss打到要轉easy先過到

TOP正, 果時唔識日文唔睇攻略無可能落到去坑道最底層

TOP果D MAP都真係好撚難行, 坑道咁7多層, 又層仲差不多全黑, 又精靈之森, 過去達奧斯城同時踩制果度又會FAKE人

坑道我無記錯好似要拎齊哂蠟燭落到唔記得幾多樓要點著佢, 如果無拎齊既話你打後果D路全部漆黑一片, 裡面D怪又難打, 有D地方有沼氣每一步扣血勁屈機, 仲有個地方叫闇之洞窟, 果時細路解迷解左好耐對住攻略解都解唔到放棄左, 我無記錯個解迷係同時間同影子有關

正到連Tales of Keroro都係翻炒TOP地圖

TOR